2/9 3/9 三罷/罷工宣傳

2/9, 3/9 三罷/罷工而家嚴重宣傳不足
各位巴打幫幫手推出去facebook/whatsapp廣傳宣傳下

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

<---依個post有文宣

push